台灣可以 香港一樣可以！

今次台灣選舉除左總統同立委外，另一個重點反而小人提，就係壟斷台灣地方政治嘅地方角頭家族全軍覆沒。台灣後生一代連黑社會都唔驚，一致掃走地方家族。希望今年香港立會選舉我地可以好似台灣後生一代，掃走支那9。